有無人知海洋公園個marine mammal trainnee 點樣？

啱啱上網見到，幾有興趣
有無人知要做咩？照顧海獅個d？
同埋salary 大概會係幾多？
如果Interview 著suit會唔會太死板

唔該曬各位嘅解答

起薪11k左右, send 左cv 3個月之後先有得見

咁低?

呢d荀工黎大把人搶
你唔好抱太大期望

唔該曬樓上先
但佢今日打黎話聽日interview

要準備d咩架？
同埋著咩好
Full suit 會唔會太serious

我in左啦
有無人有in? Salary 填幾多？

我做完 quit埋咩
我做左三個月 遲我一個月入嚟個個捱咗五個月都走埋

不過唔捨得動物係真嘅

好辛苦？

我想知多啲 可唔可以留個tg 傾下

巴打最尾有冇full suit到
in成點
岩岩畢業都想試下in
仲記唔記得當時個程序係點同問左d咩問題
thanks!!